家居上網電視電話

下個月入伙
上網最重要快
電視想有電影+足球（主要想睇車仔 其他聯賽唔使）
電話打到收到就得
Tg:yyyyfff1234